召集黎緊想學西班牙文既巴絲！

以前未接觸過西班牙文 想黎緊開始由0學起 見到Spanish world 果到2人同行會再平$400 會唔會有人想一齊學啊

認真想一直學落去 有興趣留tg一齊傾下

幾錢一個人？

好似discount左 3800 12堂 24 個鐘

Pish

太貴
工聯會好平 不過唔知質素點

Hola

Buenas noches

好似有native教

有d話好好 有d又話hea教 我都有諗過工聯會

¿Qué tal?

依個唔識

muy bien

¿Cómo estás?

adios

其實如果想學基本既睇YouTube 都夠
之前出面學過30個鐘 覺得YouTube 個d真係幾好 學左basic 少少覺得真係有興趣先再洗錢出去學啦

係咪自己自學完再出去報DELE? 因為想認真學識依種語言

hijo de puta！！

Yes!!
依個係真係由0好似學英文咁教 有好多個lessons

依個女人d片就係速成班 咩25個必學既西文 真係教你點樣講基本野 Hi bye thanks good morning good night

跟依到學完我諗都唔洗俾錢上

學粗口快過學基本對答

唔該哂你啊！！！！ 巴打學左？

Chinga tu madre

hijueputa/ hijo de puta
利申：學緊

despacito

Soy bonito